［助選團］BLM暴民在賓州大肆搶掠

Mass looting breaks out at clothing and shoe store during tonight’s BLM riot in Philadelphia.

Trump : 唔知要點樣報答BLM助選團

( 我以為BLM完咗點知依家又黎)

輸民意

感謝你

我唔知, 我睇唔到喎

民主黨資助

仲以為完左

今次搞埋搖擺賓州

見登登選情唔對路 仲唔放BLM出黎力挽狂瀾？

窮左咁耐 真係忍唔到

pa好似已經好多投左
未必影響到大局

民主黨州長唔做嘢

PA本身係民主黨天下
Trump 都好難搞PA

This is Democrats!

拜登今次你賓州勢危啦

冇得frack，仲要俾BLM loot

Biden’s Laptop Matters

2016年侵侵贏喎

Governor 都係民主黨

BLM 勁撚到

Trump : thx bro

Senator一個係民主黨一個係共和黨
BLM 出事又係賓州
乜又係你呀民主黨

拜燈快D去跪BLM

侵今晚瞓到笑醒都似

手足全力助選

philadelphia 唔係賓州

Black Loot Matters

賓州最大城市

變condom

fake news 啦

我登必勝

Black loots matter

Law and Order!

冇完過 只係傳統大報冇再特別報 怕影響拜登

拜登大意失賓州

Philadelphia, Pennsylvania, United States

the purge

你意思係係維園示威唔代表香港有示威？

沒有暴民，只有暴政！

Black loot Murder 呀

PA不嬲係遲投票架

左膠會合理化：Eat the rich

州長：民主黨

幫手廣傳

侵又搵人拍片抹黑BLM

希望大家當住費城唔係喺賓州先啦

唔夠錢洗咪又嚟料

成班ANTIFA 同ON9左癌咁撚中意LOOT
又幫槍械憲法撚送票送子彈

BLM繼續幫Trump助攻

Because Looting Matters

BLM = Biden's laptop matters

Biden's Laptop Matters

Burn Loot Murder

黑人火燒賓州
拜登賓州勢危

死撐

對唔住

BLM

Trump已經唔會再出手干預BLM暴動
最好就大大力

一巴打落香港暴徒到

Go ahead Dems

-o-o

英文差

啲死黑鬼係咁㗎啦
邊度改到嘅啫
啲劣根性已經根深蒂固

賓州州如其名 啲人就算比blm拆咗間鋪都照樣會鬧政府racist然後票投民主黨的

Antifa is an idea!

請重讀中一地理

其實你無錯
black loot matter可以解「黑鬼掠奪的戰利品很重要」
black loot murder解「黑鬼搶掠及謀殺」
burn loot murder就燒殺擄掠啦
三者皆可
（利申：IELTS 8.0，讀translation）

但其他州嘅人都會受到感召個喎

舊democrats真係呢班20世紀前

我直播睇到呢個表情都覺得好經典

做咩佢地咁鐘意搶衫搶波鞋，美國冇金鋪？

連登永遠站在抗爭者對立面

依班BLM玩多十日就玩完
選完無利用價值就清場清算
兩黨都會咁做係睇1月定12月

起美國好難先搵到一間

你如果知道嘅話真係識嘢

出iphone12又可以出黎搶
票投拜登

尋日有一個黑人持刀衝向警察被殺

黑人搶劫搶掠殺人=BLM

比你搶到金 波鞋鋪都無哂鞋比你買

講緊工聯會？

拿拿聲支持黑命貴喺南方地區建立黑人民族國家

人哋鬼佬講black loots matters呢個笑話時
係noun verb noun
個matters係指「東西」廣東話「啲嘢」
係指黑人任何嘢都會搶走咁解
利申：小學英文程度但勁過讀translation

真係小學雞英文程度無誤
black loot matters同 black lives matter個matter一樣都係作好重要咁解 唔係解「東西」
另外我一開始個'black loot matters'的確係打漏咗個s係我有錯 但你 'loots matters'真係貽笑大方
一、loot係uncountable唔會有s
二、就算真係countable，plural noun之後動詞唔好加s係小學英文堂教嘅grammar嚟singular noun之後先可以用有s嘅noun
sor係小學都不如

P 到變黑色戴BLM金鍊

費城啊 賓州首府

*有s嘅動詞

新·南北戰爭

有都一定幾十支槍

邊似得啲極左膠burn loot murder都照死撐咩

搖擺賓唔搖擺了

每次搞完中國就會有BLM發動行動, 一定係咁岩得咁橋~

BLM話試下唔投登? 佢地就搶多D野

明明差距咁大

班友借機搞cancel culture 破壞美國根基

利乜撚野申 你覺唔覺你2個好撚柒

左膠會否拎埋自己副身家俾堆黑人？
共產應由由荷里活班賤畜做起

不搖擺了

BLM係永不止息

Philly = 賓洲？

左膠五毛黎 暗指香港示威者係暴徒

Philadelphia

拜登同中共點睇你地搞既BLM?

?

佢地爭取緊啲咩點解我冇聽過？

支共見勢頭唔對路
即刻搵班黑鬼搞事

果然係讀工程
無見過賓州

去加州啦，一定會包容你哋

點忍呀
冇錢食飯啦

點忍呀，出iphone12

佢無講錯
費城獨立,時代革命
Philly is not Penn

Man with a knife shot 10+ times by police in Philadelphia. A video shows he was at least 10 ft away from the officers when they began shooting as his mother begged them not to shoot. No attempt to de-escalate seen. Protests have broken out. From twitter.美國時間10月27

睇片個黑人拎住左把刀
佢阿媽係隔離
但離個兩個警察一架私家車遠
之後個兩個警察開槍射死左佢

揸架餐就預左死嫁啦

可以任攞唔嬲 點會肯完

同行兒女為正義時代革命

南方先多redneck
黑命貴喺大城市 西岸紐約芝加哥先最激烈

拜登賓周勢危

個黑人拎住把刀衝去警察度, 警察已經多次警告同退後咗好多步

片:

有片有真相

because looting matters

matter係動詞
果然係小學程度

其實講真班黑人唔生性
點樣幫佢地
老實講以前對南亞人無咩好感
但依家見佢地成日做地盤好認真
加左好感

睇邊啲南亞

尼仔不嬲有禮貌又爛砌，收工出到黎都會比較守規矩，好少撩事鬥非;

巴基就一句講曬，裡外都仆街黎，雖則而家好左啲

點睇印度

以為舊聞

BLM出嚟幫侵助選

一日冇有黑人一日都唔會完

叫得搖擺賓洲即係有得搖啦

tweeter入面有的黑人真係冇得救! 總之佢地犯法就係因為侵侵做得唔好，完全唔理事實係咪咁!